大家一封利是收過最多係幾多錢

如題

$100

$5000

50